Youtube黎講 外國SDMN算唔算成功

以前有睇開
啱啱開youtube見到佢地live緊場球賽
係佢地自己搞 仲做埋慈善
見到都籌到幾千鎊
個場都多小學雞撐場